是不靚下午 西多士

cheese

好食

如果氣炸都可以整到咁
真心幾靚

我呢d small potato
起我做乜

用幾度屁炸幾耐?

先180度預熱三分鐘，之後每而180度五分鐘

我都係上網跟人哋整咋

其實成日有個疑間到底要唔要預熱
有啲人話要 有啲人話唔要 我家姐又話唔好空燒

唔預熱咪預多幾分鐘
我覺得一樣

美但肥

擒已起你底。

我今朝都氣炸左個
糖漿都係自己整

擒係好人
城仔都係好人

冇

大家好

中間果啲不得鳥

唔預熱可能外邊會唔夠靚啩

肥但美

爆芝士好正

做早餐太油，BTW糖gem點自己整

可能會燶得滯

我無落牛油呀
氣炸亦都唔駛落油
所以食落無油膩感

糖gem用一半砂糖極慢火咁煮溶佢先
然後再用一半砂糖極慢火煮到變啡色即熄火 (少少啡色就要熄 唔係就有燶味)
再加埋一開始果一半溶左既砂糖就ok

煮砂糖使唔使落水？

唔駛

咁咪會好杰囉

話明漿嘛
梗係杰杰地啦
蜜糖咁既質地囉

而家整左半杯長擺雪櫃
有排啪
每次整之前都要熱返溶佢先

潛左兩日水，發生左咩事？

做咩俾人起底

木耳巴？

幾時嘅事？

未搵到

一包六塊 四塊 比較好

一包有四塊

So sad木耳巴

一包六塊就太薄了

正

但市面上大部分都係 用薄切

好多地方都有㗎

少少正咁吖

西多還是自作好

花生醬 芝士 再 加火腿
接受唔到加火腿